Burak Bulut - 02185076034

Projenin Dosyaları src klasörünün altında bulunmaktadır.
Entity klasörünün altında varlık sınıflarını içeren java classları bulunmaktadır.View klasörünün altında Fxml dosyaları bulunmaktadır.Storage klasörünün altında veritabanı crud işlemleri yapan java classları bulunmaktadır.controller klasörünün altında storage ve view kısımlarını bağlayan conroller java classları bulunmaktadır.Css klasörünün altında css dosyaları bulunmaktadır.Util kalsörünün altında ise veritabanı bağlantı classı bulunmaktadır.
